網絡大典應該記錄今次炒車事件

一個user屎忽撞棍中左次29倍波膽，
再出料
IQ 999既連登仔竟然集體盲跟
買個波膽幾千一皮 40倍打到15倍 人人以為有未來人 經典